【突發】何君妖半個鐘後見記者 手足做嘢！！！

【直播預告】立法會議員何君堯中午十二時開記者會，採訪通知指，內容是「譴責昨天7月21日由港島遊行引發的一連串暴力事件」，本台專頁屆時會直播，敬請留意。